Medicom RAH NEO EVA初號機 新塗装版本

我想問下有冇人買左？
有咩評價？

細個無錢買
而定好出番！
但好貴下

Eva 初號機